有冇人嘅屋企人有潔癖 真係好撚煩

又話咩要喺屋企外面除鞋 cls 平時都係行到入屋先除 都唔知有咩問題

仲有 之前去行山 成對鞋都係泥 諗住喺廚房個鋅盤洗鞋 又話唔得
又話咩呢度係要嚟洗菜煮飯 唔係要嚟洗鞋 我心諗 平時啲菜啲泥你咪又係喺嗰度洗 都唔知有咩問題

係你on9

你都on99 被人中出過嘅女要唔要呀 會唔會用人地隻飛機杯呀咁

請指出on9位

CLS 喺廚房個盤洗鞋
好污糟

鋅盤洗鞋 唔識去廁所洗？

屌你都廢事

唔係你屋企人有潔癖 係你太撚污糟邋遢
同樓主做屋企人應該都好撚煩

我有女朋友 sor😎

咪一鳩樣

咩都咁隨便, 點會有人俾面

我老母仲痴線，屌鳩我洗完手 滴左幾滴落地

伯母忍受能力高到
竟然仲未打鳩死你

出完街番到屋企 對鞋要係地毯上面除 唔可以踩到地板 少少都唔得

番到屋企洗左手先可以掂其他野（廁所門要用手肘開）

出完街d衫褲如果坐過屋企d櫈 要用酒精抹番

屌你老味呢啲叫潔癖
你有冇見個畀人霸住個廁所半個鐘就喺為咗洗對死人手呀

cls 你超級潔癖?

哇屌，樓主乞衣嚟快撚啲生霍亂死啦

係伯有

😅

慘 又哂水 又哂電

死乞衣返支那印度生活啦
文明嘅地方唔啱你

廚房個鋅盤洗鞋就過份左....你錯

我媽媽講都無講 反而係我細路喺度阿支阿咗

點會呢 樓主可能用開二手飛機杯